只要還有一個香港人活下來，抗爭就將繼續！

一係叫解放軍血腥屠殺我地！

一係撤回！

得兩個結果 冇第三個！

RIP 義士